想問下自殺前要做咩

巴絲比D意見

打俾防止自殺會

呢單野有得諗,但冇心機

打得比佢即係唔想死啦

手足

3萬thx

要打消自殺念頭先

光復咗香港先

武肺三萬thx！

我暫時諗到,銀行戶口D錢拎曬出黎
寫番幾句野比老豆
同隻狗講幾句叫佢乖D

係連登開po

個計劃可能幫到你

光復左香港先！

有狗唔好自殺啦
佢會好掛住你

有冇連登仔開完自殺PO真係自殺?
如果無,可能我成功左

睇一次以前D相

九月投票

買六合彩

但而家未有得買住

等佢開返買十期

中左有咩問題都解決到

唔差在等埋啦

1.拎曬戶口D錢出黎
2.寫幾句野比老豆
3.同隻狗講埋最後幾句野
跟住好似無第4樣野
我以前以為自殺之前有好多野要交代
原來得3樣

唔好亂黎
唔死咩都有得再黎過

唔好阿

我真係想知
有D咩野係自殺前一定要做
我唔想有咩遺憾

隻狗好慘

咪呀你，連登有愛呀，去成人台打個丁先啦

你隻狗未食飯呀屌
餵埋佢食飯先啦
諗清楚佢鍾意食啲乜
買埋比佢食先

有

到時你隻狗會等你返去o架
好慘o架 咪呀

巴打三思

俾曬啲錢我

樓主 睇你啲post已經傷心咗好耐

狗狗當你係終生嘅同伴 你離開佢佢好難過咖

有 WhatsApp 91687969
姑娘一陣十點見到msg會話你聽有咩做

白馬嘯西風

唔飲酒真係冇勇氣自殺
EBANKING已經過到限額
落街禁埋D尾數
我可以功成身退

我發現原來我仲有朋友
我FB講完我死之前要做GE野
居然有人打電話比我

捐血

但我份人好硬頸,決定左就要做
巴絲,堅持就係勝利

大撚把 點會冇 睇下連登幾多巴絲show你

記住,光復香港,堅持就係勝利

寫遺囑

食好味既野
扑野

手足唔好呀 好多野未達到
要一齊見證歷史

連登阿,講就好聽

你留低tg 大把人揾你

直播自殺PO?
依家落樓禁埋果15K出黎

睇到個post之後，我由半醒變成醒，仲諗咗十分鐘要點覆樓主，但我諗唔到要點鼓勵樓主，我只係記得去自殺嘅朋友喪禮時，佢家姐真係好傷心，佢屋企人話佢會上到天堂，但我覺得佢屋企人明明都知無咩可能，都依然咁講呃自己，個下我覺得真係好sad

落樓禁埋果d錢
再好好地寫幾句

簽器官捐贈卡 然後諗一個可以保護到五臟既死法
諗唔到就唔好死住

睇埋林鄭入棺材先啦

點心佬移唔到民咩 三十前定三十後

我都有個朋友唔聲唔聲就無左 到而家都未知點解

不如諗多陣自殺前要做咩先自殺

以前成日諗到會死就驚
依家反而咩感覺都無
淨係想將有限GE錢留比老豆

食餐好geh先啦請屋企人 你去左就無人有心機去食

逸東buffet 5xx 兩個人

諗下你同屋企人過去既回憶 你真係捨得離佢而去？

一係返多陣工再拎多啲錢先

寫平安紙

你死咗冇人照顧狗狗點算?

時間地點方法 ？

不如試下問神，問佢可唔可以救你，解決你嘅問題，深深地同佢講一次野，將所有不滿、無力、絕望都同佢講，我絕對相信神蹟會係依種時候發生

你以為留低雞碎咁多 夠你執葬費咩 平極都三萬 你味要老豆蝕錢

老豆第時一個人 無人幫佢撲罩 撲米 撲廁紙

我覺得社工有用啲喎
利申咩宗教都信啲

我就係社工，tg username: zxc125687，樓主搵我傾傾，等我陪下你

如果你真係為你老豆好既話
留低條命仔 好好地孝順佢

樓主telegram搵zxc125687，佢會教你

你有心機講咁多野不如諗多陣
前幾年有個中學同學唔聲唔聲就走左
我就算同佢一啲都唔熟我收到消息都喊到收唔到聲
到今日都唔知點解佢會離開我地
但我相信萬事都有轉機架
你仲有好多野未做架嘛
你有咩目標? 你做晒啦咩?
光復香港呢? 唔係講好要一齊煲底見架咩?
繼續一齊行到最後好冇呀

反正都諗住死
比個機會
搵多個人傾吓先再決定啦
唔急住一時三刻呀⋯⋯

關唔關事？
將軍澳疑似槍聲

八達通負錢
戶口近乎0
巴絲我轉頭走先

樓主還在嗎？

樓主搵人傾傾啦

樓主，我仲等緊你

你仲有屋企人
唔好走住 返黎先！

過大海all in
贏左留比屋企人
輸咗就一生輕

光復香港,時代革命
721,唔見人
三萬THX

放心我未死,我買左4罐去支持我個決定
我要寫埋最後果幾句野先

唔好死，你會間接害死埋你老豆既一生....

唔好死,個政權同班狗都都未死點解要早死過佢?
搵個陌生人傾吓講吓你有咩難處,對方唔知你係邊個可能會俾到新睇法你

當面同老豆講，如果你在乎佢，我諗佢都想知個仔真實嘅諗法，而唔係要睇遺書，仲要已經無機會問個仔點解咁做，因為佢之後成世都會抱住個D問題，而又無人答到佢

樓主！！！！！

當面同老豆講，如果你在乎佢，我諗佢都想知個仔真實嘅諗法，而唔係要睇遺書，仲要已經無機會問個仔點解咁做，因為佢之後成世都會抱住個D問題，而又無人答到佢

TG zxc125687

點解啲人覺得死左就一了百了
如果死後個世界仲辛苦呢 ?

唔好亂嚟
死前做返件大事啦
為手足報仇啊

吾巧牙

買保險留俾屋企人

樓主唔好啊

兄弟們,勿忘初衷
光復香港,時代革命
721,唔見人
813,打死人

唔好呀 手足

巴打 諗清楚呀不要被剎那情緒 影響

Just have a little faith.

呼吸

你咁樣同報復你老豆冇分別
有咩問題不如講出嚟
呢到大把手足

如果你係手足 唔該你留返條命出黎抗爭

好多手足連生存既機會都無

姦既被姦 殺既被殺

唔該留返條命幫手足報仇

你屋企人仲需要你 唔好留低佢地 就算遺書寫咩都好 都彌補唔到冇咗你嘅事實 佢地會好傷心

同朋友食餐飯先

自殺前要繼續生存落去牙

樓豬去咗邊

屌 我唔識講嘢 但係我睇到喊
你老豆在生家嘛？
25歲未孝順過 咪自己加倍孝順到52
補番欠左果25年再比利息囉
你係咁想報答佢
方法就係要佢係咁難捱既日子裡面
搞一大堆出街手續
少個人幫手照顧隻狗
以後抱住一大堆問題？
例如 點解唔察覺你有咁既諗法
點解冇好好同你傾
點解好似冇深入過了解你
點解你唔比機會佢改變 去同你一齊行
點解佢唔及時發覺一早綁住你打你幾巴
傷在兒身痛在父心

既然你有勇氣面對未知
如果可以 我相信面對稍稍掌握到既現實會易啲
我地唔識你 唔知你經歷左乜
我地只可以聽 如果你肯 我地可以幫到啲手

或者你條命 係你自己 自由都係
不過傷害左你身邊你愛既人 認識你既人
仲有狗狗 同埋素未謀面都關心你既我地呢班人
你想做想要既野
真係
比呢個世界
抱住希望一齊撐落去既我地大家
更加重要咩...？

我仲未跳,飲埋先跳
飲埋最後幾罐,我就渣住1罐天Q跳

你甘心你人生就咁完咗咩

你老豆同埋狗狗可唔可以成為你留低嘅原因？
我相信佢地好愛你而你都好錫佢地

冇留意開樓主
可唔可以講下點解想死先

你班垃圾連登仔!
記得做人唔好做狗阿

你可唔可以做一件有意義啲嘅事先呀？

師兄冷靜啲先啦 陪我毒撚吹下水好嗎

一顆自殺的心

做咩睇唔開?

Del晒啲AV

警犬，狗官，狗法官，狗議員

點解要自殺

巴打唔好意氣用事啊

未死放心,飲埋做隻醉鬼

不如花少少時間分享下你既故事

樓主已經攰左好耐我諗
香港有好多人抑鬱過 搞到架
留個tg講兩句

知唔知阿
就係你班垃圾
成日搞到人冇勇氣跳落去
我飲埋就出街跳,我理HI你地

趁仲有啲時間不如講下點解要自殺
願聞其詳

hi 巴打

你講我會聽
你一定唔撚係唯一一個面對緊呢個情況
仆街抑鬱會放大左 搞到 一撚定搞到 放心

連登最多你呢D垃圾
扮撚曬野咁,最後咩都幫唔到
跟住收曬皮

留低先需要更大既勇氣呀

你老豆同你隻狗會好慘 陪埋佢地先諗好嗎?

勇氣係我哋面對困難同挑戰嘅高尚情操嚟架

一世人流流長 仲有大把野未做過 仲有好多事需要勇氣面對 衝過去架

岩！
如果你真係夠膽既話
就繼續生存落去

你想打沉我 come on
tcwc99

無論咩事都好 雨過天晴
有咩事同朋友屋企人講下 佢地點都會幫你架
諗開啲

人哋話無心機呀
手條撚足咩

諗下你老豆佢會好傷心
飲完酒靜一靜再同人傾下 會拆得到㗎

如果你就咁跳左落去，你留低嘅印象只會係，哦，又有個人諗埋一邊自己跳樓自殺左，無人知點解，大概都係抑鬱諗埋一邊啦，唉依架啲後生就係唔知足，除左你老豆同隻狗，都無人會記得呢個世界有過個咁嘅人存在。你嘅死無義意無啟發，諗法楚，就算你死你都想留個咩message ，點解會自殺。

其實我想講，抑鬱真係捱得過架，你所面對緊嘅困境真係真係會捱得過架，可唔可以唔好跳落去呀

跳樓其實真係好痛，諗吓無咁痛嘅方法？

樓主
你老豆咁錫你
唔好扔低佢好無
我都想自殺嫁 不如我地做個朋友？

家父黃定藍？你留唔留遺書跳都冇可疑，如果爸爸係藍，快啲返落嚟攞走本簿，一係你搵到個絕對有可疑嘅方法

搵幾隻狗陪

做晒自己想做既野先

你可能覺得自己好瀟灑，但開post其實都係想人注意到你啫。
當咁多人想幫你你又死要面，硬頸當係道理，你依家一個死即時就可以令幾十甚至幾百個巴絲一齊難受甚至跟住你做，你又會唔會覺得依個係屬於自己人生既一個成就？

我唔想知你夠唔夠膽跳，但咁多人勸你你聽唔入耳就唔好最後喺到721831亂咁吠再拎多幾句光環。冇腰骨就係冇腰骨，廢就係廢，自己諗下一路以嚟幾多人想幫你都幫唔到，仲要畀你怪係所有人都冇用，自己死牛一面頸鑽牛角尖，覺得所有嘢都係唔能夠被改變，自己概念歪曲死性不改就唔好瀨人ok?

你要知道既係，根本冇人care你改唔改變得到，大家只係想care你，自責同責怪人都係多餘。但你走咗就連care你都做唔到，所有嘢都選擇逃避係想點？

自殺前要做咩？當面問過你阿爸，當面問過咁多位朋友同學，超過一半贊成你咪自殺囉。

樓主係邊啊
25歲仔 仲可以再黎啊
諗多陣先

班死黑警仲係出面消遙快活
你條命 珍貴過班垃圾
點可以走先過佢地
我地要睇住佢地做condom

講出黎聽下 都呢個關頭

買份人壽過左1年先

喂 去左邊！

唔好呀樓主

如果你阿爸知道左自己個仔自殺，但佢原全察覺唔到，無救番個仔，其實佢會好內疚，內疚到不如跟埋你一齊死算啦，還掂除左你佢都無人無物架啦，如果佢跟埋你一齊跳可能你地有機會係天堂見，如果佢唔似你咁有勇氣跳，佢餘下半生就係生不如死，睇在你咁愛你老豆份上，揾老豆幫手啦，唔使做啲咩，食餐飯，輕描淡寫咁講你發生過嘅事，你就會知，其實只要老豆同狗狗係身邊，人生就滿足架啦，唔開心嘅野根本唔值得你咁上心

至少等隻狗係你面前走先再走

你都想比人話你知你係頌富站姐

自殺前有咩做，試下閉氣十分鐘先

最最起碼跳之前打個電話同老豆講，我愛你！！！！！！！

唔好呀樓主，你住邊區我依家出嚟搵你好唔好？

睇google map你附近D橋跌你唔死架，唔好跳啊

頌富天橋咁矮
你唔會死嫁
咪跳啦

覆相係頌富站 天恩邨

留低tg大家出黎陪你食下飯傾下計啦
唔好做傻事啦

如果仲有猶豫，即係it is not the right time,
停一停，隔幾個月先再諗。

爸爸會好傷心

我哋陪你傾下計先好唔好？
利申：有情緒病，絲打

有 用lan線

我真係好擔心你，我依家準備出門口，等埋我好冇？

唔好啊 停 求下你
唔想再失去任何一個真香港人
求下你 唔好走 真心
真係眼濕濕 停下勸
我地可以一齊面對

不停話佢離世之後會開心會上天堂 但事實係點根本冇人知 只不過係在世既人安慰自己既說話

其實你講得好啱

啲人成日話可以陪你一齊面對一齊解決問題

但最後落手落腳去做嘅人都係得自己

其他人根本唔會做到尾

但係

咁樣就代表其他人嘅所作所為係徒勞無功咩？

決定其他人所做嘅意義

咪就係你囉

點解你會想否定其他人嘅行動呀？

巴打 世上總會有人愛你 願意接受你既所有
唔好做傻事啦 狗狗都會好唔捨得你架

搵隻狗傳染下先

樓主我依家出緊嚟，一個鐘內到，等埋我好冇？

我明白你好攰 唔想再去面對問題

但死唔係唯一解

人嘅行動其實冇所謂嘅好同壞嘅相應結果

只係導致去一個唔同嘅結局 而每個結局都係平等

你可能今時今日覺得失敗 但他朝可能會慶幸有嗰段「失敗」嘅經歷

福兮禍所伏 禍兮福所倚 任何事都有你覺得好同唔好嘅地方

但前提係你要活著先體驗到所謂嘅「福」到底喺邊

自殺前做D咩

人之為人係有交流

死前唔該同你老豆啤兩啤，男人老九都要當面多謝下佢

人之為人要有享受

搵個你暗戀過追過ge女仔出黎，攬住佢一陣聞下之後永遠唔會有機會聞既氣息然後走人

人之為人要施與
買塊成錢蚊既牛排比你隻狗食

買份可以即刻claim自殺既人壽

記唔記得之前有個22歲女仔等器官捐贈續命，可唔可以再諗過個對器官無咁大傷害嘅方法，遺愛人間

有冇人搵到樓主

樓主可唔可以覆下機
我哋真係好擔心你

樓主你點呀？上黎傾多陣啦

樓主我就到天水圍，你係邊

搵你唔到呀樓主

樓主做下好人陪我食個早餐先啦

樓主，打左電話同老豆講你好愛佢未？

我到喇 樓主你係邊？